放林海峰23/9，24/9 480二連位飛 700蚊兩張

放23，24號480蚊 二連飛
賤賣700/2
有意

Push